點解心穎口味噤獨特

食緊馬明(四十幾歲）再食安仔（五十幾歲）
見佢不停去R雀就知佢係臭雞公廁人人岩

戀父